用最近嘅距離去食花生

可能係想救人